揾一套漫畫

入便有個四隻手定唔知六隻手既女僕
最後比人打死左

粉俠傳la

不素呢

認真

pish

妖精的旋律？

真手

膠力十足

認真po

早日撞車死啦屌你老母爛化閪

笠水短命狗

弱智仔

我隻狗咁快玩唔起了

死全家生滋狗

妖精的旋律

唔係啦

推推推

生滋笠水狗

金毛尋回犬

笠水狗玩唔起唔好玩咁大嘛

弱智仔 唔死都冇用

有人開始驚喇

弱智仔 唔死都冇用

笠水狗死全家，玩唔起唔好玩咁大嘛

笠水狗

弱智仔 唔死都冇用
弱智仔開始驚 抵撚死 自己攞嚟

笠水狗死全家，玩唔起唔好玩咁大嘛

屌到你唔敢覆我

我隻狗驚左我離家出走？

我隻狗驚左我離家出走？
推推

弱智仔 唔死都冇用
弱智仔咁都話玩得大 咁撚細膽唔好學人玩啦 自己攞嚟

推